屌...我男朋友食放題竟然無卜位...仲發我脾氣

同佢一齊左幾年..本身感情都幾好
佢都幾有主見
之後我地約左今日食放題...
跟住佢話有個5點答9既booking
我地就約左4點3出黎啦..
但係我有少少野做4點9先出左黎
去到之後佢話其實佢無卜位
因為覺得walkin會有位...同埋覺得如果咩都係意料之內就太無聊
點知去到話要等..我已經勁肚餓
我就起勢咁屌佢無卜位..之後佢一路都唔出聲咁
點知屌多兩句，佢話唔係我遲到洗西等咩..
我即刻勁無奈，明明係佢自己無卜位在先
之後等位...佢話根據佢估計好快有..點知去到5點55分先有位..足足遲左十分鐘
佢話預左有...唔知我屌乜...
但係我覺得佢係到結果論好撚on9囉

食第二間咪唔洗嗌交囉…雖然冇book位係衰仔啲

起勢咁屌

絲打 撐你牙

第二間都無
屌佢真係好撚on9
無book位仲好意思講野

十分鍾都要屌

屌得好啱呀絲打 依啲男人唔屌唔鬆化

屌人既野見好就收
你遲到你都有唔岩。。唔通佢又即場屌你？

以為入錯 Beauty Exchange

零分重作

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

兩個都on9

咁即係你地幾點到餐廳?

呢度係beauty exchange喎

真人真事

假膠派

5點25

你唔識book?點解一定要男既book?

你唔卜得？

等10分鐘都屌？

屌你老母 依加咪有位囉
坐低食啦八婆 仲開POST唱鳩我

喂 呢下太假 over左

世界大戰

兩個都有唔啱 你遲到同佢呃你卜左位